社交移民潮短暫 媒體顧問：企業對MEWE、Clubhouse營銷興趣低

武漢肺炎拖累實體經濟，影響廣告市道，有廣告業界表示，他們客戶較往年投放更多資源在網絡營銷。另外，近期出現多個新興社交軟件，例如MeWe、Signal和Clubhouse，有媒體顧問指企業偏向持觀望態度，待「社交移民潮」過後再作決定。

媒體顧問楊永樂（Terry）表示去年疫情令到企業難以經營線下推廣，而且一般消費類產品會投放更多資源在市場營銷，因此經濟不景會影響企業在市場營銷的預算。網絡營銷公司MORE Digital市場總監趙杞芹說，今年客戶較積極活躍，比往年投放更多資源在網絡營銷。她相信即使疫情緩和，但消費習慣已經形成，未來數碼營銷的預算只會有增無減。

坦白講mewe 唔夠userfriendly

mewe根本就唔好用，轉會只係表態要收Facebook皮

本身FB都少用